### Требования к системе
* Linux
* Docker
* Docker-compose

### Документация API

https://app.swaggerhub.com/apis-docs/K-96/platform-of-craftsmen/1.0.0#/default/exceuteOrder

### Настройки

Порт для сервера можно указать в `docker-compose.override.yaml`.

```yaml
version: '3.7'
services:
  app:
    image: platform-of-craftsmen:latest
    expose:
      - 8000
    ports:
      - ${СВОЙ_ПОРТ}:8000
```

### Первый запуск

```shell script
make install
make up
```

### Тесты

```shell script
make tests
make acceptance-tests
```

### Остановка

```shell script
make down
```

### Общий поток запросов/ответов в приложении

<p align="center">
  <img src="content/mermaid-sq-common-flow.png" alt="Общий поток запросов/ответов в приложении"/>
</p>

##### Легенда

* **Client** - устройство выполняющие HTTP запрос
* **Server** - устройство принимающие HTTP запрос, также программа которая запускает скрипт со Slim
* **Slim** - PHP код обрабатывающий HTTP запрос, вызывает нужный обработчик для запроса
* **Action** - PHP код, обработчик конкретного запроса. Строит путь выполнения бизнес логики по состоянию приложения и 
параметрам из запроса.
* **Flow** - Путь выполнения бизнес процесса.

### Структура приложения

```
app : Код приложения 
    BusinessOperators : Классы централизующие бизнес логику.
    Flows: Классы собирающиеся в поток для выполнения бизнес логики. О потоках ниже.
    Models: Сущности которые участвуют в бизнес процессе.
    States: Состояния приложения (мок базы данных).
    Structs: Вспомогательные структуры данных.
    bootstrap.php: Единое место для запуска приложения.
```

#### Flows

Объекты шагов не являются взаимозаменяемые.
Каждый шаг должен знать что ему передает предыдущий шаг.
Строитель потока должен быть уверен в совместимости шагов.
Поток нужен для четкого понимания выполняемого бизнес процесса
контроллером.
